哈利波特究竟有乜嘢咁勁？

學嘅咒語唔係多，好多時要靠妙麗搭救，而且平時日常衝衝撞撞，但又畀佢咁好彩撞完都冇事，有事重要立下大功，好似打低奎若教授、打低密室蛇妖、打低成班催狂魔等等

一開波就反彈佛地魔索命咒，從此成為傳奇人物 但呢個根本唔係佢本身嘅實力，只係「係愛呀，哈利」喺度作怪

佛地魔復活嗰陣，本來就嚟打贏哈利，點知冇啦啦就前咒現，搞到哈利有時間走甩，真係好運到極點

至於死神的聖物，佢三件全部拎晒，成為死神嘅主人

其中隱形斗篷，係佢老竇留畀佢，一開始已經係父幹，重有一大堆身家添

重生石，係鄧不利多留畀佢

接骨木魔杖，唔小心打低咗廢柴馬份成家人，拎晒人哋啲魔杖而轉權

後尾打低佛地魔，好大程度係依照鄧不利多嘅指示去破壞佛地魔嘅分靈體

最後用一招好普通嘅去去武器走收咗佛地魔皮，第二次成為傳奇人物

哈利波特除咗主角威能之外，佢嘅運氣簡直凌駕於一切事物

哈利波特嘅故事教識我哋，實力唔係最緊要，父幹同運氣先係最重要

夠二世祖

條疤痕勁

個老豆勁

投胎勁

血統

魔法黃之鋒

勇氣

不落皇旗巨筋進

個個對住無鼻哥都淆底獸咁
佢咁夠膽對抗已經夠啦

去去武器走明明係繳械咒 點解會殺到盛智文

係愛呀

主角

你呢d麻瓜唔會明架啦

好似係反彈索命咒

你不如問鳴門有咩勁

其實無人講過佢勁

哈人波大

可以好似公仔書咁打到人飛天

連登次次講hp都係呢三篤屁
睇到識背

勁廢

淨講投胎已經夠啦

外國版行運超人

係愛啊

識爬舌語

根本廢柴一個

識爬說嘴其實都係因為佛地魔

阿修羅

所以我一直都覺得呢套野好垃圾

但有勇無謀呢 佢七上嘅時候七個波特事件瘋眼死咗之後重諗住自己一個離開對付佛地魔 完全冇計劃過，雖然後尾俾榮恩說服咗而唔自己一個去

魔法版大雄

哈利波大

打低馬份拎Elder Wand真係最牽強

睇書我係... 咁都得

電影重搞笑，好似就咁執晒佢哋支魔杖

係老母勁

勁人又唔係一定要識所有野 學d野最適當時候都有用咪得

咁當然佢係冇乜主角光環 但反正套野從來都冇諗住賦予佢最強魔法師之類 只係因為佢同奈威係被命運選中嘅孩子

根本係廢青一個
拎住老豆老母比嘅光環就以為自己好勁
最叻就搶功勞，冇妙麗佢係第一集就死撚左

所謂嘅咩時勢做英雄

都唔係時勢 而係所有人都相信預言

結果個個都幫佢 只要佢唔係太豬就已經係英雄

結局就如同勇者鬥惡龍 輸左就魔王統治世界 贏左就幸福美滿 勇者本身只會集體智慧下嘅消耗品

認真一答，最勁係佢命運

類似嘅比喻啫 因為有啲人本身係冇咩才能，但係因為時勢所以成為英雄，所以時勢造英雄，而哈利都係本身冇咩才能，只係因為無啦啦打低咗佛地魔成為英雄，我覺得都係類似嘅嘢嚟

如果當時佛地魔揀咗奈威，奈威就變成傳奇人物

係，根本就一早決定咗

佛地魔自己on 9
係咁追殺佢

所以決定哈利命運嘅人係佛地魔自己，但佛地魔衰在自己on9

因為本書唔係話佢魔法勁
佢自己搞DA個陣都講左
勁係佢既勇氣、直覺同判斷力、重視友誼、對人忠誠、唔受權力引誘諸如此類

妙麗個角色係亞洲學生理想，讀書叻但唔重視體育
所以佢只會同榮恩一齊
而哈利就配張秋同金妮 兩個都係運動勁、靚同叻
用唔同角度去睇HP角色就可以好唔同

都唔怪得佢 佢都唔知預言仲有下半

其實點解魔法世界啲人咁迷信去信預言？

其實我覺得佢係故事黎
你咁駁故法冇意思

揾錢勁

有父母幹

而佢個故事主線係
你永遠殺唔死哈利波特

咁哈比人都無用啦仲最廢tim
睇故又搏故
即刻搏咀

魔法本身已經係神怪野來啦

而且崔老妮嘅預言準過鬼

因為本書叫Harry Potter

運動勁

成套書就叫哈利波特 xxx
唔通寫死佢呀？
一早死左你邊有7集野睇呀

唔知點解哈利最後唔參加魁地奇世界盃

睇完依個post又想翻煲一次1-7

你係魔法世界話人迷信

其實可唔可以用魔法去控制一個人嘅未來？ 例如將預言扭曲，變成唔同嘅結局，唔知用魔法做唔做到呢？

屋企有人脈 又留低一大堆錢
老母又幫佢成為世界最知名人物
佢一出生唔單止贏係起跑線
係直頭已經接近終點 仲唔勁呀

鄧不利多同葛林嘅互不傷害魔法已經係一個強制改變未來嘅魔法

哈利波特好似未聽過有咁既魔法
哈利波特啲魔法好似唔算誇張
無啲咩落雷落殞石, 應該都無呢啲改命運, 時間都要道具先做到
不過如果係作個假預言或者改個假既出黎話唔定做到你講既野
但係哈利波特個預言個個都信到十足好似主要係因為哈利波特真係擊退左佛地魔, 雖然係靠老母
本身就算鄧不利多都唔多信佢個占卜老師, 雖然好準

重要係獨仔，阿爸阿媽都死埋，有成大嚿遺產，冇人同佢爭自己食晒

岸鳩先會睇傻閪波特

哈利波特別大

成功靠父幹

榮恩:哈利?我先係大贏家 無料無父幹都食到妙麗

鄧不利多第7集果招放火大技都唔誇
佢同佛地魔對打都超曬班唔知邊個在世魔法師可以超越佢地

哈利話：榮恩，我食咗你個妹

放火係第6集

其實可以覺得佢真係唔勁
佢仲好黑仔一出世比人殺左老豆老母
仲比左個閃電佢注定左佢既命運: 唔係冇鼻哥死，就係佢死
童年比個阿姨虐待
之後7年佢自己冇死到但間接害死左好多個愛佢既人
最後佢被迫殺左冇鼻哥(兩個只能活一個)
所有野都唔係佢勁，只係個個都想冇鼻哥死，而波特係唯一一個可以殺佢既人(預言)，真係要講，係全部好人合力幫佢ko冇鼻哥

靠父幹 成個夾萬啲錢都係佢 老豆老母又有人脈 成間學校照住佢

其實崔老泥既預言得兩個係真應驗左
如果冇鼻哥一開始唔信唔郁手
個預言就唔係咁落去
所以到佢死果一下個預言先叫成真
所有野都未發生既時候又點改變

咁先有代入感

我明明記得佢成績幾好

自從哈利入左學之後成間學校日日都出事咁濟

因為個個追住佢嚟打 好似龍珠咁，悟空喺斯路篇自己都話喺地球好易就會招惹敵人，所以死咗重好

有冇得下載中英文雙語版既書黎珍藏比d子子孫孫睇

羅莽Kick！(老母勁)

夠勇
唔好講咩老豆有錢，有家底乜乜柒柒。馬份條垃圾仔夠有父幹，咪又係乜都唔成事。

佢有鼻

心口掛個勇字

因為去去撚樣走

因為設定係以前真係有seer
對佛地魔黎講寧可信其有
石內卜亦唔會作故仔要佢去殺莉莉個仔

不嬲都唔中意哈利仔
又唔係勁 重要累死曬身邊啲人

我冇理解錯嘅話佛地魔招野本身已經唔會殺到哈利，正如第二集榮恩都射唔出

去去武器走純粹呼應第四集，同埋繳佢械跳起接住佢好似好型咁 （講緊小說，電影唔記得）

因為套戲叫哈利波特，
佢咁啱又叫哈利波特

佢靠父幹 擺明我勁d

Doctor strange勁啲定哈利波特勁啲?

首抽刷得好

主角光環

馬份老豆除左純血同有錢都係垃圾
鄧不利多同佛地魔都串佢地成家無膽鬼

最後哈利同那個人隻揪隻成家見到唔對路即刻笠水